朋友比左組喇叭我 但無講低點用

呢組喇叭係朋友親戚比佢, 但就無放低線同無講點用, 佢再比左我。
上網搵過資料係2000年左右既型號, 個menu又無講d咩。
想問係唔係要買一個擴音機再駁線, d線點稱呼, 可唔可以駁落電腦?

喇叭線囉

一睇就知係藍牙喇叭啦

佢宜家算係一個中音, 左右喇叭各一個?

我見每一個都有正負線input

佢捉你字炸 唔洗理

我先係佢老公

被動式喇叭嚟
你試下主動啲撩下佢講嘢先
問下佢有咩嗜好之類

...

笑死

要剪開線套. 塞D 金屬線入去洞度 再夾實就得

真心膠 勝！

咁如果想駁去電腦呢?
我見佢無一個可以中央控制既野,例如想較大細聲, 或者如果我想播歌,可以點?

其實肥絲係咪mon住最新, 每一個都禁入去睇

你需要一部AV amp

掉左佢啦 收垃圾黎無謂

只係一套surround speaker , 一般4ohm
唔要求 揾隻濕鳩amp推都ok

要dac

姐係要一組呢d?

有冇一兩千蚊左右既推介? 香港有邊到有實店可以睇下?

差個amp

就係呢啲
巴打可以去2手網睇吓，一兩千都有部。完過唔啱又可以賣返出去唔會蝕。

唔該曬

小你老友喇叭啦